改唔改返叫薯片大盜定都係叫小白？

正 小白
負 薯片

小黑

why not both?